【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

只有三罷先可以不流血不被捕又影響到政府！

係咪為左幾百蚊就放棄你未來既自由同人生安全？

依家黑警既濫權已經控制唔到，入地鐵無目標打完就走。

你係咪仲可以安心番工？同我入晒機場

推上去，9月2同9月3罷工罷市罷課！

一齊表態等多啲手足安心罷

10連 罷工，入機場

9連 罷工，入機場

8連 罷工，入機場

推

7連 罷工，入機場

6連 罷工，入機場

5連 罷工，入機場

4連 罷工，入機場

3連 罷工，入機場

2連 罷工，入機場

無心機翻工，無心機購物

推下好嘛各位

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

我要殺

選擇題：點樣先可以快速召喚林鄭？
A 塞地鐵
B 遊行靜坐
C 示威者甩左隻眼
D 機場癱瘓

Push

『緊急』 市民九月將會發動大罷工

推
網絡大軍通宵推機場po

推推

係咪應該拆撚埋個機場佢

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

聽日機場

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

9.2, 9.3真心唔夠喉, 聽日入機場上到網既全力煲大9.2,9.3三罷同開始整定下一輪大罷工, 屌你今時今日香港變成咁仲番條鐵咩, 直頭要開始無止境咁搞三罷+經濟戰

agger ching

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

E: 燒習近平幅相

唔好意思 搭單宣傳
請大家將所有831晚相片影片share去twitter
並附上hashtags
#831 #HK #HongKong #Hongkongers #antiELAB
#HKPoliceViolence #Violence

有幾多個hashtags都用晒佢 呢個係玩twitter嘅標準玩法

辛苦晒海外文宣組

yup心痛不如行動

推呀

10連多次

9推

8推

7推

6推

5推

4推呀屌

鍵戰呢

有無得淘寶買人留言

唉屌留言呀 正評呀

唔好訓醒當無事啦

放心 罷撚硬 我都係未過probation

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

原來city仲早過bu 無得唱學生k 😂不過都無所謂了。。。
唉，本來預想中既最後一個暑假唔係咁過

一齊加油

成個暑假除左5月冇一日平靜過

請轉至Twitter同reddit

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)

push

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!

本來想print一大堆自己帶出嚟
但考慮到分發同大量印刷嘅問題
唔該見到呢堆圖嘅巴絲!我哋自己每人print 10張先出門口帶入機場!
派埋比隔離左右手足朋友一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

入機場前你又睇左T1攻略未呢

[突發] 又話壓力測試？你知唔知機場家下咩情況先？

我咁諗，機場係一條路，不過有無諗過，呢兩個月係街，係機場，面對狗升級到開埋真鎗嘅暴力，反而，到而家，名義上發號司令嗰個林鄭，即係將香港人推出街推上絕路嗰個，佢林鄭而家日日食花生睇住你地係條街同機場由快閃，快打，咁一直無限loop,但係林鄭自己就好梳肝咁食花生。

佢其實無乜直接受壓

係唔係要諗下轉轉做法，直接向佢示威請願，佢先會直接受壓喎

不過要和平咁做喎

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

入機場

普通市民比唔到壓力佢
但經濟可以

罷

贊成入機場!

入機場罷工

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

推佢老母，熱門一個三罷post都冇

真呀屌

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

全世界同我出機場！！！！

得罪講句，入得機場就要有決心，如果又係幾百個圍一個都俾人輕鬆逃脫嘅話不如唔好入，留翻個空位俾其他手足定上

痴線 冇曬機場post

唔好放棄幫手推

型喎巴打

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我想問，如果條街幾萬黑衫係去揾林鄭請願，相比起純粹佔其他路面，你估林鄭覺得邊樣會有大啲壓力?

Thanks

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Gen (Ret) Rob Spalding

Chuck Schumer

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

推文整合
@cspan @realDonaldTrump @SpeakerPelosi @GOPLeader @robert_spalding @marcorubio @RepDanCrenshaw @SenRubioPress